多圖 濫交 鐘意shisha 船P tinder周圍姣仔

濫交 鐘意shisha 船P tinder周圍姣仔
完全唔洗追 自己痴埋黎
成日背住男朋友偷食 條條仔都比佢帽過
專登痴埋有女朋友既男仔做第三者
成日換畫
講大話
大陸妹黎 識得叫啲仔買名貴禮物比佢 借錢唔還
玩到有性病

隔離post見到的 求ig

屌你咩 以為圖1右邊

圖1左就算啦

same

咁撚肥 個閪一定好撚鬆

我估入黎既人都係咁

你慌右邊條女唔係咁咩

圖1左 食得太偏
右邊

所以話d豬閪一樣咁賤
比我溝我溝靚女好過e.g.右一嗰件

屌 咁既料梗係佢去姣仔啦 邊有仔溝佢

睇咗禁耐，原來講緊左邊

唔好再po佢得唔得

好撚豬 唔係個個女人都做到雞的

好撚大隻

Same

左邊都得

我真係笑撚左

啲 sp 點屌得落

樓主一路好走
條女個樣勁似黨主席 可能係私生女

屌睇到最尾先知道原來唔係圖一右邊嗰個 咁就冇嘢討論啦

閪一塊閂左燈都一樣

我出返去先

好撚正

求右邊ig

屌 我都以為係 點知肥婆呀嬸嚟

圖右一唔係潘杰條女?

酒粒妹幾靚

靚女就話姐
豬扒無人想知啊

屌你老母 講緊左邊就blur其他人啦

屌咁撚顛

睇多兩張先知唔係個回事

以為係右邊
仆你個街 左邊都有人入？
港男食開屎

左邊

屌你咩右邊就話姐，左邊你食埋我果份啦

屌 睇第3幅先個係圖左

以為你講右邊嗰個女仔

咁樣衰嘅女請問關我咩事

點解去到邊都見到佢
樓主同佢有咩私怨

吊樓主老木

以為右邊個個

左邊食佢嗰啲係做緊善事

咪係，左邊個件唔洗錢都唔屌啦，仲要送野

估唔到豬乸都可以玩到有性病

咁耐都未有圖1右邊女個ig?

左邊都姣到仔？
右邊酒凹妹就話啫

係囉屌

又黎

樓主想講腩交下話

有閃卡都話可以傾下計

屌我仲係咁禁開啲圖
禁多幾張即刻睇留言

唔想知

左邊咁柒唔想知

唔姣仔唔通等運到咩 樓主俾d同理心好無

如果話右邊，都算
diu

屌你老母 我睇緊咩

Same 通常收兵收禮物呢啲都係靚女做
點估到係隔離

有病都抵啲
左邊嗰個真係倒貼都唔撚屌啦

大隻咁多，攬都攬唔住
唔好講話抱

左邊條女都溝得落
係應該要受下懲罰既

放條賓周落去啫
搵得呢啲既你慌佢會攬下你咩
要塊閪黎射精炸嘛 冇愛攬黎托柒

呢條女都食到仔應該怪條仔啦

碌碌下post 下撚左出聲 正常人都以為右邊

真

你溝到先得㗎

屌啊啊啊啊啊

你真係有所不知hmd上面班200磅肥婆大把sp 樓主po嘅依個已經算唔錯啦 睇多兩睇其實都可以放得入口嘅
講真呀 係香港做男人分分鍾屎都冇得你食呀 有得食嘅時候就咪咁多嘰趷啦

嚇撚死人咩

豬閪理鳩得佢啦

右邊MORE

這麼醜的丑

閃卡又無 對話圖又無

嗱 樓主我唔係話唔信你 但你都要拎啲證據出嚟架喎

睇到第三張屌咗一聲

無討論性喎

屌你

嘩 大佬 點扯得起

右邊成個iu咁

好肥膩下喎

做女仔真係好
個樣成個呀婆咁都有人要

仆街你咩事呀

右邊果個都話姐

你係咪近視

真 心諗左邊點姣仔

港男真係垃圾 咁都食

講還講...

+1
Btw右邊真係幾靚女

左 咁第一隻字第一張圖都以為係右

我都係

這麼醜的妞

巴西很潮濕

嘩！屌.jpg

唔好亂講野啦 你又唔識人

屌你我以為右邊左邊有討論空間咩?

ig?

ching
你造福群眾既時候到了

右邊ig，thx

開左post 個半鐘 終於等到ching你出現了
不如....?

黑衫條女好撚正

more

左邊就....是但啦

冇人認真覺得呢啲ok？
有肉地未算肥至少狗仔一定唔差先，又夠淫

咁撚醜
唔想討論落去

肥西POST出黎把撚呀??? 右條女個IG呢????

ig呢?

Same 識

屌那星
講咁撚耐原來係講緊隻肥閪

仆街成個天保民咁

竟然唔係

牙翠個個女都同佢餅印一樣

ching去開邊間gym操到咁撚大隻

樓主

條女好靚

咁嘅肥膩嘢都搶到人地條仔
應該好好咁向佢學習

個靚女好似台妹邵岱兒
不過差對波

可能啲仔因為想食右邊 首先要食左邊先

啲仔盲定on9？

LM 好人一生平安

屌好心你遮撚左右邊條女啦，自己食完隻恐龍肥婆，就想誤導人自己食左右邊條女，無品得你

食到咁偏 不如去屌豬肉算啦

咁撚柒

巴打做到野

好撚想比佢大大力坐落去

但無link

笑死

仲以為係靚果個

好想屌

都比晒相喇 仲咁懶? 幫你打埋J好不

各花入各眼
呢句說話係真

同右一細細個嗰時有一齊玩過 真係女大十八變

算你啦 唔爆ig

係

屌我出返去先

咁大隻

睇到第三張原來係講緊肥妹呆左

睇到第二張下咗出聲⋯⋯

求指點 點先搵到ig

仲以為圖1右
左邊。。。都可以有性病
到底有幾多勇者

都已經有巴打貼左ig出黎 就咁完喇好嗎 我目標都達成了 咪再推 好煩

有IG未

架船沉左未？

個個港女都係依啲
High tea，行山，玩水，咖啡，酒店

Ig plz

樓主有咩具心

利用下連登仔搵IG姐

嚇撚到唔識分左右

豬閪咪撚post 出黎啦

冇人想知呀

點都好過連登柒毒

動漫，打機，打飛機，睇av ，報aco

屌你老母以為右，左邊你post黎做咩柒

我真係哭撚咗

一開始以為右邊
睇睇下唔對路得返件肥西既屌你

屌我勁大聲吓咗出嚟

一撚柒鳩樣
Who cares 圖1左邊

iPad

ok
唔推

法官大人我地一致認為佢係俾人冤枉

中肯

Same
睇落去屌咗出聲

push

呢句嘢 冇撚有錯

點解5個鐘過左，都仲未有人貼佢ig

因為人地唔想俾你知

咪扯開話題啦
近排梗係要屠吓龍啦，關我咩事啫
右邊個ig呢

咁都可以派綠帽橙汁

條仔多謝佢偷食，咁撚樣衰嗱嗱聲甩手先。日日都睇佢唔順眼，同佢扑嘢似俾人強姦

屌你老母 e d就多圖

屌 唔撚怪得我搵唔到條女
原來係左面條女

無旅行就轉迪士尼

熄咗燈一樣嘅啫

咁嘅貨色都撬到人地條仔
對果d仔嘅眼光無嘢好講

好撚油膩，圖一右邊果個就話姐

右邊條女ig呢？

圖1左邊都濫交到

屌你老母

屌你左邊咁既樣都唔比人姣下仔，樓主係咪想迫死人

證據？

咁撚正 抵佢食咁多仔啦屌

咪住！隔離條粉餅？！ 屌你老母！ 咁撚7就打格啦！邊個師兄咁偏呀！係咪無錢叫雞，我私人出500資助啦！唔好咁虐待自己

豬到一個點

LM IG

頂 中同黎

左1冇討論價值

CLS，樓主講幾句個個就當係真。嗰幾張相點證明到個女仔有做依啲嘢?

要喺連登玩借刀仲易過以前高登。

咁嘅樣都做到第三者，門檻都好低吓

唔好再推

唔好推

你想啫

唔好離題 討論番圖一右面個女仔

想做隻狗

高下立見

睇到相都覺臭

Ig呢

係囉屌 中伏
咁撚豬都夠膽出船p

你痴線㗎

d度公海我鍾意推post又點

下，我屌你咩，香港男仔家下轉口味鍾意食豬閪？

想問下有無證據？

其實冇 亂cap 幾張圖都可以看圖作故事

有右邊ig未呀屌

仲要成班連登仔見人地個樣唔靚就跟住踩
有證據就話姐得幾張圖喺到就信到十足

去叫雞揀條靚啲嘅女唔好？
你同欣宜做愛啦屌你

第一個回覆已經係重點心聲

same here bro

鬼知搞到啲豬西都扮上菜喇
多得啲仔

喂屌，有ig 未姐

你呢？

佢比人輪都冇人想知

feel到個嘴好柒

認真覆番你，濫交同tinder周圍姣仔都勉勉強強算唔好嘅行為(其實你情我願關你撚事)，鍾意shisha同船P又有咩問題呢

shisha 同船p 真係冇問題

ig

係囉 好可怕

關你撚事咩，你地d濕9女人鬥爭唔好攞上連登

呢啲女都放上黎

真係無人想知佢有幾濫

右邊真係幾靚

圖1 右有冇ig

我唔想知，但佢有冇閪我都唔想知

收皮啦屌你老母屌埋你全家

+1 中撚晒伏

仲等緊 ig

吓，佢都duck有無天理

依家係要ig 呀屌你 無人想知你係咪同佢同一個hall

其實成件事都唔關右邊事

但右面好靚

身形得，但個樣唔得

朋友，開心share ig?

屌 右邊就話姐 左邊隻死肥豬理鬼得佢咩

ig呢？
無人想知你點毒法

好女仔

私怨撚, 拉

圖7右係咪同圖一右同一個人

Ig

仲諗住多d右邊既圖可以爆

咁都比佢上船

沉咗未？

唉屌你老味講撚厭未 真係好撚煩
喺成人台未撚俾人屌夠

邊度有chat record?

你目標達成就唔俾推你邊位啊你當連登善堂啊

碌落d 先知自己get 錯

送上門都不了啦喂

以為右1

圖一右邊鼻都幾直下

你呃吓我話係圖1右好無

係朋友就會幫佢護航 因為朋友係會互相幫助

而你就成日都留言post圖唱衰佢 你係咩居心？ 咩身份？

就算佢真係濫交 shisha 船p tinder 姣仔 都唔關你事啦

你咁清楚佢既野，又知道晒佢既ex叫咩名 其實即係代表你都識佢 仲可能好熟

Post 咁多野黎唱佢 一係就係佢得罪你 一係就你睇佢唔順眼 要做9佢，但係以上兩個原因都唔代表你就要咁樣放人地上黎公審 仲要冇證冇據 得幾張生活相，明顯你就係心地唔好

啱呀 成日話邊個幫佢就係佢同frd
有冇諗下點解冇人幫你？ 一個都冇呀
因為你阻住人睇post
最重要係你好明顯想造9 人地 一啲証據都冇

首先我唔識佢。
我jer 住你，係因為你真係喺唔適當嘅地方搔擾人，
如果你一早自己正正經經開個post,唔係周圍cm cm cm 阻住哂，再修正一下你啲串柒柒嘅態度，或者我地能夠理解 thanks

一睇就知你係可憐蟲啦
溝唔到女就周圍唱黑人
係咁話攞證據都攞唔到
我貼隻狗都話係你老母啦
叫兩聲黎聽下先啦

你都識得個女仔?

一係你趁仲人多講下佢對你做過啲咩啦
想食花生

好無天理
咁肥又唔靚都姣到咁多仔
香港係咪有閪大哂

以為係右邊嗰個 點知原來係左邊條豬西
豬西濫交WfC，唔係黎強姦我就得啦

可能今日已經見佢唔到

第一個回覆就講晒重點

左邊果個 個ig咪唔係呢d囉 你屌唔屌呀

好心你唔關事個啲人就打下格仔啦無啦啦比你放上嚟都幾慘

咪係囉

唔係右邊既話我都係出返去先
有右邊ig再叫我入黎

ig @princejoyce 不用謝

有IG未啊

無錯，港女一定唔媾

功德無量
不過private左，都係換返個假身先follow

你既目標達成左
到我既推po 目標開始啦
麻煩你啦我要上top1熱門

呢個post其實係咪玩膠

終於搵到右一ig

去飛田啦

曲線 推右邊

係咪post錯相

左1？

幾撚時開始po啲生活相就可以批鬥？
證據呢屌你老母？
你話佢食咗你個龜頭都得嫁

呢個問題你問下樓主 同埋 會員:告白氣球

得佢地答到你

好似被人凍左帳號

樓主都小心啲

識得右邊條女

你老母當命連登仔係工具？
一切under你control？
你邊撚個呀
我屌你啦

咪係連登仔見事主樣衰就個個踩
件事都未了解就話咁都有人肯食 有證據再屌都唔遲啦
得嗰兩三張生活照

買返支美極先

咁多人識佢嘅

好撚慘,明明討論緊個肥閪但俾另一條女搶晒foc
btw ig 呢?

屌你老母呀 ?!
咁都要出圖